# Control de Presupuesto
Aplicación web creada en react js para el control de un presupuesto.
### [Demostración](https://crosscay.github.io/control_de_presupuesto_react/)

### Sceenshot
![gasto_semanal_1](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/89744684-f930ae00-da74-11ea-9922-8e276f58d60d.PNG)
![gasto_semanal_2](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/89744686-0188e900-da75-11ea-8117-635cea218364.PNG)

### Cómo empezar

Para iniciar el proyecto utilice:

```bash
$ git clon https://github.com/crosscay/control_de_presupuesto_react.git
$ cd control_de_presupuesto
# instala las dependencias del proyecto
$ npm i
# ejecute `npm start` para un servidor de desarrollo. Vaya a `http: // localhost: 3000 /`.
$ npm start
```
